屋企有幾多盒鮑魚麵，金莎

上年收都未食完，又收幾盒，藍罐曲奇就食咗半年，淋晒扔咗

3 boxes

比我thx

啲麵幾好 想收都冇 個個俾禮券

麵正呀
比我囉